元朗Yoho Mall指昨晚一直未能聯絡警方

元朗Yoho Mall於社交平台發聲明，表示對於昨晚有市民在港鐵元朗站通往商場的通道上遇到襲擊及受傷，深表震驚和遺憾，並向受傷市民致以慰問，希望他們早日康復。

服務處職員及商場內市民發現有人遇襲後，隨即報警求助，但一直未能聯絡警方。在住宅業主陪同下，Yoho Mall服務處安排部分遇襲市民到住宅平台暫避，為他們提供水和急救用品等。同時，商場職員為受傷市民作初步急救，待救護員之後接報到場將受傷市民送院治理。

又係SHK管

SHK上次就放警察, 唔知今次係咪配合呢?

扮咩野 沒人會買yoho 留返比牛屎佬買啦

雙重標準下
又係答俾警入又唔得
call警黎又唔得

已習慣

有住客係yoho 入面俾人打喎， 你覺得yoho唔洗負責？